# 9thPlanet
[Cheetsheet](https://github.com/adam-p/markdown-here/wiki/Markdown-Cheatsheet)

## Оставшиеся лабы
* __Теория и системы управления информационной безопасностью (Коноплев):__ - 1 лаба (1 вар)
* __Теория и системы управления информационной безопасностью (Коноплев):__ - 2 лаба (1 вар)
* __Анализ рисков информационной безопасности (Калинин):__ - 1, 2, 3, 4, 5, 6, 7 лабы
* __Анализ рисков информационной безопасности (Калинин):__ - Задание на автомат
* __НИР (Жуковский):__

## Дедлайны:
* **25 декабря - Коноплев лаба 1, 2.**
* **28 декабря - ДЗ по Калинину на автомат!!!!!**

## Schedule
![Schedule](https://gitlab.com/japroc/9thplanet/raw/master/schedule.jpeg "Schedule")